唔只「五大訴求」，「香港人」都要「缺一不可」

係本民前FB到睇到呢句。
係公義尚未到臨嘅黑暗日子之中，香港人要好好照顧自己，好好照顧身邊嘅同路人。
手足，有幾百萬屋企人一齊並肩抵抗緊，點捨得拋底佢地孤軍作戰呀！香港係屬於我地，我地會收復失地，自由公義必會再臨屋企，香港人結隊向前行。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係嘅

今天只食一舊屎

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]